Now 新聞無開全部人全名，但無報天水圍黑社會o係狗屋外放煙花

唔知係唔係今晚唔夠時間有所取捨

今朝有

有啊

一直都有 報左成日

有報天水圍 一直loop新聞台

8點無，可能8號波後唔夠時間，只出葵涌狗屋舉槍